狗攻poly

狗攻poly
油尖旺開花快閃! 狗都知呢條橋，手足自行判斷!

班狗同時間旺角都TG，其他地方防守一定薄弱

狗屋，高鐵，尖沙咀站……

推

2213 #理工大學
黑旗，橙旗。
#now

push

去poly

唔該幫吓我哋分散班狗呀唔該